一起身 見到個天

感謝中國為香港帶來藍天白雲

中華人民共和國萬歲！！！！！！！！

我屌你老母啊 你要死關我撚事

知唔知有少少鼻敏感都想死

巴打

鼻敏感撚表示個鼻已經爛撚左

屌你老母留名

好撚辛苦

你行出去睇下個天先啦